* Тестовые данные: Позитивная проверка. Опубликовать отзыв - изменения в карточке товара в “Моих покупках”.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет", у пользователя есть покупка и нет отзывов

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"
2.	Выбрать карточку товара, на который нужно написать отзыв
3.	Нажать "Написать отзыв"
4.	В открывшейся форме выбрать количество звёзд для оценки (например, 3 звезды)
5.	В поле "Комментарий" написать комментарий
6.	Нажать "Опубликовать"
	* Ожидаемый результат: появляется уведомление "Спасибо! Бонус за отзыв начислится после проверки модератором.”
	
7.	В другой вкладке открыть админку
8.	В админке одобрить отзыв
9.	Вернуться на вкладку сайта
10.	Обновить страницу
11.	В боковом меню выбрать "Мои отзывы"
	* Ожидаемый результат: в "Моих отзывах" появляется карточка с отзывом
	
12.	В боковом меню выбрать "Мои покупки"
13.	Найти карточку, на который только что написан отзыв
	* Ожидаемый результат: на карточке товара кнопка "Написать отзыв" заменилась на "Отзыв оставлен" (некликабельна)

* Ожидаемый результат: отзыв удаляется

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |     
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | 01.10.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/7eyxh0b1/598 | 01.10.23 | Надежда |
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |    
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/OlD8DJEL/246 | 01.10.23 | Надежда |  
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/OlD8DJEL/246 | 01.10.23 | Надежда | 